[車房推介] 新界區有無好車房介紹

本身係大角咀車房跟開, 但家住粉嶺, 想搵間近少少幫手定期換偈油波箱油等等消耗品.

有無師兄有推介? 最緊要信得過

香港地真係搵間老實既都咁難

是喜還是悲

全部扑傻仔，心灰意冷

我諗如果住同租唔太高, 生活壓力細D

我諗都會多D老實人, 基本上都無咩人想做仆街, 但唔劏你一頸血, 自己就交唔起鋪租, 或者供到自己住緊層樓

巴打咩車？

hyundai suv

幫親開安樂村2間都ok

感謝師兄

幫襯開元朗，有意留tg

leee441